最大問題係，一架救護車都無

肯撚定係班狗唔比入，仲唔撚係人道危機?

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

由六月開始已經係

1118 跨界別大三罷
集中post

用唒黎幫狗開路

有人唔救，黎開路，屌佢老味